有無辦法熄左wtsapp個震機

同緊人講電話果陣成日都有人wtsapp黎
係鳩咁震聽唔到對方講咩，有無方法令到我講緊電話果陣有msg都唔會震機呀？

利申：IOS

有

電話較勿擾模式